[終於等到] IU翻唱 民謠巨星金光石《應該忘記的心》MV

雖然沒能收錄進專輯,作為深愛故人音樂的粉絲,珍重地翻唱了這首仍舊優美的歌曲,以敬上我尊敬與緬懷之情 -IU

中文版

mv配埋中文歌詞真係...

聽聽下會不自覺喊出黎...

臭雞

係，唱到入心.....

好感人

中文新LINK